屌 韋利安助攻多過夏維斯 師爺殊瘋狂吹襲區

車路士連線
Thank you支爾西

我地都未多謝你哋
法比 幫車6個冠軍
基佬 幫車2個冠軍
A Cole 幫車9個冠軍

互助啦

想問下阿狗宜家排第幾

多謝都唔得？

攞左杯喇？多謝d咩？

足總盃贏車路士
Twice~

多謝哂🙏🏻

上面班支共士球迷要多謝阿狗贏李城啦
阿狗贏唔到李城 分分鐘今季支共士無歐聯踢

車狗係咪唔記得咗兩次足總盃決賽贏車狗
仲問阿贏咗咩盃

咁你係唔係唔記得賣A Cole 比車之後 阿拎得4次冠軍
車拎左10幾個冠軍

阿狗冇本心 成廿幾場先嚟講多謝 我轟就唔同每年都要多謝阿森納一次

講緊安哥助攻多過師爺哥
你九唔搭八J冠

第二次有Luiz，第一次又關咩車路士連線事？九撚唔搭八，抵你呢d 廢隊攞埋d 細杯，歐聯又冇踢成幾年

多謝摩西斯兩黃一紅唔得？
你弱能？

死傻鳩笑緊自己喂，提埋你呀，仲贏過車仔社區盾呀，繼續打J啦

你勁嬲支共士迷

我都多撚謝你豬蛇係歐霸決賽入波大炒阿狗

有咩好嬲近10年拎得四次足總盃打哂飛機
1件法比黎車踢5季都拎得多冠軍過你啦

又助攻

唔嬲（但入嚟泥漿摔角）